留意到會員 追捕兩米黑鬼 散播錯誤醫學資訊 話"淡水魚其實可以生食"

大家怪錯左肥媽同爭鮮，淡水魚其實可以生食